我老母而家日日係度聽劉細良 點算?

Youtube 會因為你睇得多係咁PUSH 相關片俾你
佢本來拎部IPAD 聽歌
個ACC係我 所以有時會PUSH番D時事分析片出來
覺得班前線好偉大
算係轉營成功例子

BTW 佢真係信晒 問到我覺得好撚煩

算係咁啦屌

導佢睇啤梨晚報

我阿媽都係聽呢個
到底係邊個嚟

我老豆都係聽佢，亦因為咁轉左黃

不過佢成日都好想同我分享，係有d煩

啤梨哥夠顛夠粗口，聽得和理非多要聽佢調劑下

識聽黃嘅仲想點

仲想點？

唔好放棄
幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

佢地 年齡層有 自己朋友whatsapp group,會不停有抹黑圖傳來傳去，源頭可能係wechat

好野黎

伯母已經好好，你仲想點

家母都係, 每晚有live都要聽

想問吓升旗義得道呢個 youtube channel咩黎？我阿媽有聽。。。

升旗易得道

唔好理劉細良左唔左膠

你已經比非常多兄弟幸福

我老豆日日睇myradio 教主 同我屌泛民

唔投建制已經好叻好勁

有咩問題

啤梨囉

肯聽非藍已經好好嫁啦

咁唔滿意你介紹佢聽陳怡囉

已經好好 幸福過好多人

聽建制你唔仆街呀

same

後生仔自己搵嚟聽下啦，你阿媽仲行得前過你

佢有d分析係有道理嘅
當然冇人係值得信晒

好過睇CCTVB好多啦

聽過吓但有時覺得有 d 怪，search 到係謎米嘅，驚係燒山 d嘢所以

唔聽何志光，陳怡都算好架喇

啤梨晚報個主持囉

我老母都係
不過佢本來就黃 只不過變咗更加留意 有咩活動都跟貼咗 不過佢mindset係做乜都無用

聽下聽下由淺黃變深黃

好過變籃先，已經係最易聽， 一步步尼

好事黎既

好過睇港人港地啦

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

我老母都係

我老母日日聽何志光

佢嘅對象就係老母呢班人，係好事嘅

仲想點

唔通睇燒生咩

佢講和理非嘅嘢幾值得聽
和理同勇武可以why not both 的

我老母俾我屌到佢係咁睇志森與志豪

我呀媽日日聽游清源

絕對ok

咁咪幾好
同auntie 講聲好人一生平安

我老母終極和理非非

成日講咸濕嘢

就係貪佢夠賤夠顛

唔聽何志光已經好好